人越大越信命

你係邊個就係邊個
努力係冇用
只不過因為基因+環境令你努力
已經寫係劇本之內

有，但你唔知個劇本寫乜，咁有同無都無分別。

old news is so唔識串

啱呀

個大方向已經定左 , 你點反抗都無用

恭喜巴打終於睇透，不過睇透之後做人會好灰

我八碎戈陣刀己經看透世事鳥

ching貢渣ga